山竹巨風 (宗教 vs 科技）

大家選擇祈禱無死人
定開李氏力場保護全香港

認真

放假好嗎

返工